其實你一路支持緊祖國

本港餐廳搜尋平台OpenRice（開飯喇）與阿里巴巴旗下螞蟻金服結成戰略合作伙伴，螞蟻金服將會入股OpenRice，並持有20%股權。

醒啦香港人，唔單止買優惠卷先支持緊，連睇餐廳，訂位，都支持緊祖國，一路收緊班藍店黃店錢，一路暗笑緊你班港豬 🐷🐷🐷🐷....

祖咩國 英國呀？

Sor 應該叫支那國先岩

哦

分享下姐，唔係咁多人知

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕